有無多D依種WTF既動圖？

好正

動圖？

呃...GIF

屌你張企鵝

龍珠果個勁

呢啲好似叫做mlg

乜撚嘢動圖呀大陸仔

動你老母圖呀大陸喱

負皮你動你老母

看花枝猜N賢

動你老母圖

動你老母圖 含柒啦屌你死毒撚

乜鳩野動圖
GIF就GIF啦

已block

但樓主放心 連登大把大陸仔 你唔會單機的

決意離開場外 這是我在這裡出的最後一個po

你地知唔台灣都叫動圖架

大咩尻野陸啊

cls

死撚返巴哈喇

收嗲la台狗

躝返巴哈啦

知唔知呢度係咩人地頭？

樓主重開啦
下次唔好喇

嗰啲唔係台灣人，係滯台支那人
即係同你一撚樣啊死支那

看花枝猜N腎 1/1

駛唔駛咁撚大反應

投降lo